係咪人黎架你 病到咁仲要我起身煮飯比你食

原來鮑姐係咁

仲以為鮑姐好賢淑

喂，又真係幾凍喔

對鮑姐改觀

好凍呀！
咁點呀？
返去囉！
屌！！！

程可為

我好撚後悔呀！！